有沒人四月果陣聽連仔話唔好持人中資 然後今日輸到仆街

走左1177中生
走去入國泰/hsbc

國泰好彩走得快 但都仲-20%

如果無走1177 而家係+30%

連仔都話出緊急法會跌到仆街